今晚NHK資深新聞主播幾乎喊出嚟

事緣日本進行緊sing for hope project
全民upload唱61年名曲”上を向いて歩こう“(坂本九）
即62年喺美國billboard登上冠軍嘅sukiyaki原版

播完佢一時感觸

依啲事喺日本好少有

Push

呢隻歌好經典

以為紅白

60年代上到billboard冠軍
當年日本軟實力好勁
依家得啲BTS上到

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

哈哈

死得好慘

Plastic love